懇求大家，唔好再講失焦

我相信無人會忘記我地最初既目標同埋訴求，可能依家出現左元朗事件，有人會驚個聚焦放錯左，但其實唔會，事關元朗警黑勾結，都關黑警事，而政府事後既處理，亦都會不斷提醒我地政府幾咁黑暗，所以絕對唔會有失焦既情況出現，只係事情緩急輕重，有取捨。大家都要對各位既判斷力同信念有信心。

切勿再提咩，失焦左，focus返，無人再理政府。至少我唔覺有呢個情況出現，到呢一刻大家都係一致槍口對政府同黑警。